想放2手ip8 plus

有冇巴打介紹邊到trade in 好 新年想換部ipx玩
問過衛訊收58xx 有冇地方收高d價

64？256？

256 黑色

去肥花放啦 應該6K都有人收掛

肥花即係邊

google啦

肥花壓得重勁過先達

有冇興趣換64GB 銀iPhone X?

可以TG: iPhoneXFor8 傾，
我諗緊換返落8plus 256

64應該未必了 因為太少唔夠 唔該巴打先
btw點解想換嘅？

我本身係用開SE,覺得單手用實在太爽，
但係睇個款佢都唔會再出SE2,又想玩雙鏡咁咪諗住搵部細啲。

點知用落因爲個Mon大長，手又唔夠大，最後又係要移上移落同埋雙手打字，咁要用雙手嘅話不如用Plus 機。。。要返256GB 算，對我黎講X又真係無咩功能一定要有

我本身ip6 覺得ip8+好大部 攞到隻手好攰

排100

你換左啲話要留意，如果你換左X之後加個Apple silicon case, 重量會同8plus 裸跑一樣，而闊度都追近8plus

我都有部iphonex 64黑放左係到
原本用緊8plus, 點知前日屎忽痕出左部x
用左半日好唔慣, 宜家用返部plus
有無人收部半日二手機

btw, 宜家apple係咪無得退款?
我部機前日買, 開左封, 係咪註定要去先達比人撚

仲賣唔賣
留tg?

有意ip8 plus
TG?

有性趣，tg nur8003

有意iphone 8 plus

你留tg我add你

想放幾錢？

先達

正常吖，貪平先會上肥花買，唔劈半都冇人收啦
如果拎得6K出黎仲點會考慮二手？

ip8+ 有興趣呀 pm me